[睇反應落甜]俠義航海誌

你好，我叫.....其實我叫咩名冇咩甘仲要，反正都只係一個再平庸不過的打工仔，每日返工放工，得閒揾下朋友飲茶灌水，找點娛樂。你可以叫我丫祥定丫強，識隨尊便，都係一個稱呼姐。吾知你入黎之前預期呢個係一個點樣的故事，會係一個高潮迭起，動作連場的海盜冒險之旅，定係一個浪跡天岸，遊山玩水的旅遊特輯。對吾住，我吾係Jonny depp，亦都吾係洪永城。事實上，係一個航海故事入有咩情節驚心動魄得過沉船。無錯，呢個只不過係一個沉船故事，跟本與大海無關，至於我所講的娛樂，之吾係去尋下歡喜。甘事發地點係邊？你入黎果陣咪話左你知囉。呢個係百分百真人真事，不過我點講亦都吾重要，係呢個地方總有人過黎挑戰故事的真偽，甘倒不如隨心吧！

事前，我點會估到我會甘吾小心整沉左艘船。小弟歲數廿中，數一數，好似都玩左六七年，果陣合仔都好似都仲係水尾四舊(真懷念!!啲女又正啲)，仲記得第一次玩果種戰戰兢兢，行行左好多個地方都吾敢入，最後吾知那裡來的勇氣，入左香B有個叫糖妹，就黎左我的第一次，之後愈玩愈多，鐘仔，酒店，企企，馬欖都玩過。一向返食都吾多，就算返都係一條女返食一兩次，情願試下新野好過。曾經都遇過啲好 gfable 囡囡，但係分得好清楚果啲叫服務好，又或者係落力，又或者係叫對工作有熱誠。吾覺意將條船撐左出公海，撐返黎銅鑼灣先。

一如既往，逐層睇，一向都有選擇困難的我都要睇好耐，由底到頂，又由頂到底。來來回回幾次。有個幾合眼緣的，就返去果層，四間房，三間有掛牌，兩間請按鐘，一間請稍後。甘當然就去我覺得合眼緣果間D房按鐘喇，開門係一個身材吾錯，目測有C，雙腿修長，穿著内衣，外面披件薄紗外套，若隱若現，呢種著法好吸睛，尤其佢身材幾好，又高，而且幾令女，長髮到腰，眼大大果種，大概廿三四歲，同佢講左幾句，態度都吾錯，正準備入去之際，可能甘岩燈光照到，見到佢臉上皮膚一般，又都係諗下先，同佢講左句吾好意思就行開左了。

於是，又走去行過圈先，反正都仲有啲未睇到，但係一路行都係覺得頭先果個好啲，其實佢真係好入得過，所謂皮膚差少少都只不過係我吹毛求疵，又可能果日其實有啲攰，吾算好緊火，而且我洗樓有個「再睇下先」的習慣，搞到成日都行好耐先入。但係一路行，一路睇，似終都係覺得D 房好，甘就作個決定，去返果層，入閘。

上返去果層，好彩仲係請按鐘，但係我冇直接去按，因為我發現頭先請稍候果間B房轉返牌。呢間一路都冇睇過，甘近，冇理由吾睇埋嫁，甘就走左去按鐘。今次開門的係一個金色短髮及肩，年約二十，有化妝但樣貌非常清純，而我一向覺得配得到短頭髮的女生係特別吸引，呢個女仔個樣亦都完全係我杯茶，佢著住套兩件頭，有腰有腿，而對腳真係好正，修長白滑果種，同佢講野有小小笑容，個樣真係好迷人，唯獨上圍冇D房出眾。

我習慣第一次按鐘都吾會入，一來我有選擇困難，二來睇下囡囡關門時幅嘴臉，甘可以減小DM。加上今次兩間房都好想入，舉旗不定。其實真係好難揀，兩個都想入，心大心細，一個身材吸引，一個笑容迷人。我企左去樓梯，企左三分鐘，最後都係入左B房，因為佢相頭真係我杯茶。(而家諗返轉頭，如果我果時揀左D房，又或者一黎就入左D房，後續的肯定會吾同曬)